[無圖]尋日去左海狗公園

廢話唔講去片

40週年40蚊唔係唔去下話，老閪射波都去啦，聽聞有傻仔排通頂買飛，傻鳩黎，9點幾10點仲有大把飛，d人唔洗返工咩

咩鳩玩具黎…

假熊貓真理貓
好想比飼養員姐姐飼養

我係金魚佬

垃圾霧霾

你口中個傻閪真係唔洗返工喎 人地學生哥黎 仲有囡囡一齊去

mk

毒撚

真樹熊

餓魚搶屎

唐氏綜合鯊

想去睇動物呀

time cost真低
他陪女去渣
服兵役渣

人地可以排隊溫書

皮已負 標題與內文不符

gay

你估我想架

甲由

shit 嚇撚死

企鵝雪狐

去海狗公園緊係要睇海狗

深表遺憾

東東

屌左出聲

琴日見到你 死毒撚

撚完狗再撚豚

好想比飼養員姐姐撚化我

完

多射收睇

今日既表演已經結束

請汁十你既紙巾離開

總結黎講

40蚊去係抵係精神既

屌你老味曱甴 係邊個位 下次去一定唔行

引入巨型甲由入市區

屌你毒到女都唔影張

好撚得意

熱帶雨林區

尋日排跳樓機見到囡囡底褲

無大佬客咩
諗返起細個去個陣1d 都唔逼 又唔會聽到大陸人大聲講野...真係好舒服

一車車

睇魚個陣d死小孩會擠開你

我都去左
玩得水船同bump車
其他時間齋參觀動物/海洋生物都由11點玩到4半攰死

激流格離個個自然生物徑 好似係
激流維修緊

隻熊貓成隻乞兒咁

正皮是畀啲圖嘅

聽日仲有冇得買40蚊飛？想去

日日都有

早上現場買

驚去到冇飛買
諗住自己一個人去

一個人去主題樂園應該毒到可以成仙

閒日呀嘛
又冇乜朋友可以約
我自己一個去過大阪環球影城
其實自己玩機動遊戲仲正

so99y lo

企鵝

海象扑野

水母

我尋日去

逼唔逼？機動遊戲排耐唔耐？

啲甲由係真定假

半個鐘左右

有冇單人隊架

一個人玩仲好
無人坨手扔腳

真
d so識搖

Disney先有
vip隊就有

正皮係畀你嘅勇氣，咁乸多強國人都肯去逼埋一份

咪就係
樓主排半個鐘係邊個遊戲

有圖=>冇圖
多圖=>有圖
冇圖=>多圖

可以當包剪揼咁玩

多唔多人 ？ 怕去到冇飛賣

唔多

上星期五都去左
去海狗公園真係鍾意睇動物多過機動遊戲
果兩隻金絲猴ON99咁周圍望好過癮
去到大屏幕睇D鯊魚又係好過癮
會得閒到D魚仔係到玩捉
好有趣

當年失戀後試過得自己一條友之下連續玩左三次海盜船，
到玩第四次個陣，個工作人員問我“仲玩唔玩呀？”
當時嗰種感覺真係好sad

好可愛呀

金魚佬精選集

正確黎講應該係瘦弱藍毛mk vs 肥大毒

我記得有條魚叫扯旗蘭壽

點解巴打睇到咁多野
上次我生日自己一個帶部相機入去睇啲野唔似有咁多

渣ga
你無心如止水咁睇

樓主幾點去 好易買到？

9點幾

易

More

宜家係咪仲有生日免費優惠?
入場時同職員講聲就得?

好多年無去
打算今個月去玩返日

有

出示身份證

閒日多唔多人/蝗?
好耐無去 連有咩新館都唔知

人唔多蝗多

同樓豬一樣

結果買左隻熊貓
唔知會唔會真係會捐一部份錢保育